\chapter{Sobre a InQuesti}
A InQuesti é uma empresa de inteligência analítica, focada em inteligência de negócios e RPA (Robotic Process Automation, ou automação de processos com o uso de robôs) a empresa tem mais de 100 empresas atendidas, com mais de 500 projetos e com um time especializado. 

\section{Histórico da Empresa}
A InQuesti é uma empresa com 8 anos, foi fundada em 2012 por 3 sócios e atualmente, conta com apenas dois: Vinicius Siqueira e Luciano Kassen, tem projetos em vários tipos de empresa e consta com cerca de 20 funcionários, sendo que 5 deles são funcionários internos. 
Em dezembro de 2019, a InQuesti passou por uma reformulação, do seu planejamento estratégico, corpo de sócios e até a cultura organizacional (passando a ter um funcionário para cuidar disso).

\section{Elementos públicos de planejamento estratégico}
<AQUI RESUMIR>

O planejamento estratégico é uma das ferramentas mais importantes no desenvolvimento de um negócio. Dentre vários outros fatores a serem considerados, 3 pontos são preponderantes para a definição dos objetivos. Neste artigo será colocado a importância de se definir a missão, visão e valores de uma empresa para atingir o atingimento das metas do empreendimento

\subsection{Visão}
<AQUI RESUMIR>

VISÃO: Na visão da organização são destacadas quais são os objetivos a serem alcançados pela empresa com as suas atividades. É necessário que se estabeleça prazos para a obtenção dos resultados, sendo estes condizentes com a real capacidade da empresa de alcança-los. Traçar objetivos irreais ou distantes demais podem acarretar em desmotivação precoce, trazendo a consequente perda de foco no que tange ao andamento dos negócios.

A visão da InQuesti:

Ser a principal empresa de inteligência analítica do Brasil

\subsection{Missão}
<AQUI RESUMIR>

MISSÃO: A missão da empresa deve ser composta essencialmente daquilo que a organização pretende oferecer aos clientes decorrente da prestação de serviço ou produto que irá oferecer a eles. Nela serão descritas as características de seu negócio, os pontos principais a serem abordados por ele e quais as expectativas a serem sanadas por você como empresa.

A missão da InQuesti é:

Somos uma empresa de tecnologia focada em inteligência de dados e temos como missão guiar o mundo através dos dados empoderando pessoas.

\subsection{Valores}
<AQUI RESUMIR>

VALORES: Neste item são colocadas todas as crenças das quais a sua empresa irá se basear para dar andamento a suas atividades. Aqui destacam-se os valores pessoais dos empreendedores, que permeiam suas ações perante a vida e que devem ser seguidos também no andamento dos seus negócios. São ideais seguidos ao longo de sua trajetória e que dão o embasamento para o desenvolvimento de atividades e atitudes ao decorrer do caminho empresarial.

Os valores da InQuesti:

1. Não escondemos, negamos ou negociamos aquilo que somos.

2. Fazemos o melhor em tudo o que nos comprometemos.

3. Cuidamos e zelamos por aquilo que conquistamos.

4. Evolução contínua é o nosso estilo de vida.

5. Mudamos o mundo, cumprimos nossa missão e deixamos nossa marca.