\chapter{Sobre a InQuesti}
A InQuesti é uma empresa de inteligência analítica, focada em inteligência de negócios e RPA (Robotic Process Automation, ou automação de processos com o uso de robôs) a empresa tem mais de 100 empresas atendidas, com mais de 500 projetos e com um time especializado. 

\section{Histórico da Empresa}
A InQuesti é uma empresa com 8 anos, foi fundada em 2012 por 3 sócios e atualmente, conta com apenas dois: Vinicius Siqueira e Luciano Kassen, tem projetos em vários tipos de empresa e consta com cerca de 20 funcionários, sendo que 5 deles são funcionários internos. 
Em dezembro de 2019, a InQuesti passou por uma reformulação, do seu planejamento estratégico, corpo de sócios e até a cultura organizacional (passando a ter um funcionário para cuidar disso). Essa reformulação impactou de forma crítica na sua forma de contratar seus colaboradores.

\section{Elementos públicos de planejamento estratégico}
O planejamento estratégico é uma das ferramentas de mais importância no desenvolvimento de uma empresa. Dentre vários pontos estratégicos a missão, visão e os valores serão abordados, por serem pontos com mais peso na hora de definir os objetivos e atingir as metas da empresa.

\subsection{Visão}
A visão da empresa são os objetivos a serem alcançados pela mesma em decorrencia de suas atividades. É extremamente necessário que sejamestabelecidos prazos (condizentes com a capacidade da empresa) para obter esses resultados, no mau estabelecimento desses objetivos a empresa pode arcar com uma certa desmotivação e perda de foco no andamento dos negócios. Sabendo disso, esta é a visão da InQuesti:

Ser a principal empresa de inteligência analítica do Brasil

\subsection{Missão}

A missão da empresa tem, em sua composição, tudo aquilo que a mesma pode oferecer para seus clientes (seja como prestação de serviço ou produto), na missção temos a descrição das caracteríscas chave do negócio, os principais pontos abordados pelo negócoio e as expectativas a serem resolvidas pela empresa.
A missão da InQuesti:

Somos uma empresa de tecnologia focada em inteligência de dados e temos como missão guiar o mundo através dos dados empoderando pessoas.

\subsection{Valores}
Os valores são todas as crenças que a empresa tem para cumprir suas atividades, nesse importante ponto do planejamento estratégico temos como destaque os valores pessoais dos empreendedores (baseados em suas experiência de vida), já que os valores são ideais a serem seguidos pelos colaboradores no decorrer de sua carreira na empresa.
Os valores da InQuesti:

1. Não escondemos, negamos ou negociamos aquilo que somos.

2. Fazemos o melhor em tudo o que nos comprometemos.

3. Cuidamos e zelamos por aquilo que conquistamos.

4. Evolução contínua é o nosso estilo de vida.

5. Mudamos o mundo, cumprimos nossa missão e deixamos nossa marca.